提多次 咁多鋪頭之中 元朗個間涼粉係由頭到尾無拉過閘

黎緊唔好食啦
食黑色野唔係太健康